一開市153高j咗波仔，你問車長答

一買即刻跌幾蚊，ba我屌你個引擎

準備通波仔

準備起飛集氣

102買左1股
我154左走左

疫症未完仲敢掂呢隻野

利申：有三百幾蚊貨

無返50都不了

155 苦主

慢慢坐，聽日升返
人地走貨你就入貨

我哋轟去400再講

今日千升la

我都150 星期5放左佢

準備數錢

149

星期五200都嚟緊

升番哂了

ching sick ball

驚閪咩 講到明唔會破產

升！

開市高位 全日低位

150入左要數錢了

時空列車有錢繼續營運了